其實可唔可以玩嘢 喺香港深圳邊界 大嗌 返工 口號

例如你喺沙頭角邊境 向住對岸 大嗌 習近平死全家， 又或者 攞啲 印有 標語 嘅氣球 放過去 深圳， 有冇巴打想組隊玩嘢？？

標題打錯字唔係返工 係反共

G持

仲諗緊返工有咩口號
多勞多得 星期一至星期七

我哋應該組團玩嘢

啲公安又吹我哋唔脹， 我隔住條河 喺香港 領土屌大陸, 佢吹得我脹咩， 夠膽跨境執法拉我

知道有人拉你去洗頭既時候就唔好咁做

漢語拼音大陸狗？

不如我哋再搞多次反水貨客運動反支那運動，

似係語音打字多啲

錯， 我用緊 語音

好似有d道理
但又岩唔曬

， 拼音狗死全

億萬富豪肖建華從香港被帶走

「強力部門」早已租住四季匯另一單位多時，潛伏成為肖建華的「鄰居」，監視肖的日常生活，發現肖經常在四季匯4樓活動，趁肖只剩2名保鑣在旁時，才突然現身「邀請」肖回大陸，故整個過程根本沒有驚動酒店保安。

拉人返去打一身都唔駛同任何人交代
唔好傻

返工口號：
日日要ot, 生命都短D!
雙糧花紅冇，我屌你老母！

團結就是力量， 一個人嗌 好容易畀人拉， 但係如果人夠多

所有嘢都係上司嘅安排

團結是甚麼? 人夠多? 打得贏坦黑車?

哈哈......

返工口號笑撚死我

要返工
不了

如果企喺香港邊界線俾人射殺
咁入邊個數?